有無人發現而家d馬路無左舊銀色四方野

點解既

你知道得太多了
有啲路唔係比你同我行，十！耳刷杠）功一）翁于枚枚金

幽默感既野勉強唔黎

冇名嘅

你無名既

做乜鳩